Google返舊登d post

Google show出黎既年份錯哂
明明2011年既post
Google show出黎個日子成日都係近兩三年
仲記得2000年有人話咩千年虫
唔通就係講緊呢樣野？